限制外國人入境

另一招唔比外國人入，閉門打仔